金融人同我滾過嚟

香港金融業職工總會今日喺sogo門口擺街站

係金融人的就過嚟打聲招呼啦！

1

出銅鑼灣

Push

我係天后出左睇下過唔過到來